有咩好笑過女人渣車？

塞閪死你班打工仔

仆街

想笑死我咩

岩岩路經炮台山返工既巴打希望冇遲到

又就乜撚

做

2個女人渣車

女人泊車

圖片想表d乜

表達

x2

完全唔明

睇條女串柒柒咁既樣係咪同巴士劃zip位呀

樓主。

咁撚肥都可以做差佬